女朋友係港豬

佢話信黑警有濫捕
但唔信有強姦
點說服佢？

比證據
去揾D被强姦既人拎醫學報告

裝睡的人叫不醒

中出即飛

咁你咪比證據佢

送佢去狗屋